有冇巴打漏左舊木係巴士？

唔知開係咩台好
睇個樣似係d男女朋友間既信物

如果係你/你朋友既，麻煩留低tg，我會聯絡你
避免白撞，我會問一問你係邊架巴士留低或者舊木後面寫左d咩（大概），是但答到一樣都夠

Btw個L字愈望愈似碌鳩
唔好ban我

推

唔好淨係正皮 幫手推下

推!

Push

巴打大脾

個L仲係中間

丟你朽木

成碌鳩咁

腿張開

pish

咁撚柒

樓主做咩腿張開

推到失主見到

然後正皮比樓主既腿張開

仲要 pish

配合返舊木碌鳩

巴打交俾九巴仲實際
有人唔見打去報失好易搵返
不過依家公開咗驚有人白撞

我諗唔會既
舊木又冇任何價值
同埋我都要佢答到我咩巴士漏/舊木寫左咩先會比返佢
呢2-3日搵唔到失主我就會交返站頭

唔張開就頂腳

巴打呢個姿勢好撚正
好想跪係度比你抱頭禁住幫你含撚

This....

Long

我枝龍頭棍

巴打對腳

真係似碌鳩

唔好咁gay好冇

個大楷L好似細楷b

ban

唔好呀

以前d人落降頭....
利申, 聽我太婆講

係咪你個失散左廿幾年嘅女朋友留低架 ...

巴打碌鳩

絲